如果請燒山去澳門玩賭大細，要幾多錢？

橫掂佢買乜都唔中，咁買佢嘅相反選擇咪實中？

十蚊贏二千五百幾萬不是夢